自稱音樂人保錡定係波台改詞既音樂造詣高？

保錡都係玩音樂姐

分手分得唔好嘅後果，唔係無聯絡等於分咗手，好好哋講清楚好啲